# LDAP Avançat

## @edt ASIX M14 Curs 2018-2019

### Escola del Treball de Barcelona
### ASIX Administració de sistemes informàtics en xarxa

Aïtor Galilea: Migració del sistema

https://gitlab.com/a.galilea/upgrading-debian/
Como al parecer a GIT no le gustan los archivos de más de 1 GB, iré subiendo copias de las máquinas virtuales a MEGA:
https://mega.nz/#F!FZ9TTCrb!9Xf9ajp85UGgYp4ZSgLRIQ
